BOY PABLO 20/11 @MOMLIVEHOUSE

有冇巴絲今晚都會去？
好期待

推

好想去

八點半後有walk in飛（有機會）

巴打去唔去

去，你試下八半後有冇機囉，反正九點先開波

睇下點

好撚正